乜都得，你問我答

幾時死

你老母1q幾錢

抄名攰唔⼀⼁乛⼂乛⼃

筆劃撚

有排

Not for sale

第二日sick leave

靚仔gay佬同暗瘡肥婆二揀一會屌邊個?
冇得答兩個都唔要/要哂

肥婆